老實說，一毛二毛唔毛甚至十毛都唔會夠我地玩！

我地做得連仔就預左要團結一致！槍口對外不對內，班鳩毛點玩都好，玩零晨開po洗又好乜都好，諗深一層係佢地on9姐，有覺唔訓做埋d無謂嘢，收皮啦 我地一樣可以朝早精精神神咁推翻d正氣po上去熱門。我好有信心咁話比大家聽！我地連仔絕不分化，不互屌。錯左就認，錯左就改，就系咁簡單！

利申中學生一名，借ac
我都可以咁有信心，各位巴絲都一定得

721 見！

勿忙

初衷

Sor9ry 打錯，係五毛先岩

推呀屌

推

721 721 721

自推